老老豆豆 有咩動漫神過老夫子

將醜陋的中國人既劣根性完完全全表達出黎

多啦a夢

冇 你贏左

耐人尋味

撚夫子

呢個標題loop 左幾多次